傳國泰航空宣布裁員 部分海外員工已收到通知

〔即時新聞／綜合報導〕香港國泰航空去年進行人事重組，共裁員600名員工。今有媒體報導，國泰航空再度進行整頓計畫，預計對後勤部門大裁員，部分員工已收到裁員通知。
據港媒《南華早報》報導，消息人士透露，國泰航空對員工發放一份通告，將對海外後勤業務人員進行人事重組，包含負責銷售、營銷、貨運、機場營運等相關業務的員工都會受影響，消息人士更稱，部分員工已收到裁員通知。
請繼續往下閱讀...

報導指出，國泰航空表示，的確有向海外員工發放通告，人事重組作業會這幾個月內持續進行，不過並未透露發放通告的業務地點為何，據悉，國泰在香港以外，有100個後勤業務地點，約有7600名員工，其中以澳洲、美國、英國的人數佔最多。

唉 收到信

你做台灣呀？

大柴做柒自己

仲未睇到因.... 失望